{"result":[
  {"id": 1, "answer": ["Của mình","Của người ta","Của cửa hàng","không của ai cả"],"question": "Nếu thấy sách miễn phí, bạn mang về nhà, sách sẽ là của ai?","rightanswer": 0},
  {"id": 2, "answer": ["Con sóng","Cong sông","Con tàu","Con xe"],"question": "Con gì có thể chở được một tấm gỗ lớn, nhưng không thể chở được một hòn sỏi?","rightanswer": 1},
  {"id": 3, "answer": ["Con người","Con quạ","Bù nhìn","Không có con nào"],"question": "Con gì người ta dùng để đuổi quạ","rightanswer": 2},
  {"id": 4, "answer": ["Con quạ","Hìnn nhân","Không gọi gì hết","Con bù nhìn"],"question": "Nếu một con quạ đậu trên bù nhìn, lúc đó bù nhìn sẽ được gọi là gì?","rightanswer": 3},
  {"id": 5, "answer": ["Kem ốc quế","Kem kí","Kem nào cũng cần","Kem nào cũng không cần"],"question": "Kem ly, kem cây, kem ốc quế, kem kí, kem nào ăn xong không cần vứt rác","rightanswer": 0},
  {"id": 6, "answer": ["Tặng nắm xôi","Gả con gái","Trả vàng","Trả tữ do"],"question": "Trong truyện cây tre trăm đốt phú ông đã hứa gì với anh Khoai để anh làm việc không công trong 3 năm?","rightanswer": 1},
  {"id": 7, "answer": ["1 lần","2 lần","3 lần","không lần nào"],"question": "Trong tuyện cây tre trăm đốt Câu thần chú  Khắc xuất phải được hô mấy lần các đốt tre mới dính lại với nhau?","rightanswer": 3},
  {"id": 8, "answer": ["Ngựa sắt","Cây tre","Không bay lên trời ","Không cần gì"],"question": "Kết thúc câu chuyện Cây tre trăm đốt, anh Khoai bay lên trời bằng gì?","rightanswer": 2},
  {"id": 9, "answer": ["Ông già noel","Ông bụt","Bà mai","Bà tiên"],"question": " Ai chỉ làm việc một ngày duy nhất trong năm mà không sợ bị sa thải?","rightanswer": 0},
  {"id": 10, "answer": ["Kiến càng","Kiến thức","Kiến thiết","Kiến nào cũng ngủ"],"question": " Kiến nào không bao giờ ngủ?","rightanswer": 1},
  {"id": 11, "answer": ["Hướng Bắc","Không có khói","Hướng Nam","Hướng đông Nam"],"question": "Có một tàu điện đi về hướng nam. Gió hướng tây bắc. Vậy khói từ con tàu sẽ theo hướng nào?","rightanswer": 1},
  {"id": 12, "answer": ["Không có con đó","Con quỷ","Con ngươi","Con người"],"question": "Con gì có đến 23 cái đầu?","rightanswer": 3},
  {"id": 13, "answer": ["Lỗ mũi","Lỗ tai","Lỗ rốn","Lỗ thông gió"],"question": "Cái gì 2 lỗ: có gió thì sống, không gió thì chết?","rightanswer": 0},
  {"id": 14, "answer": ["4 bánh","Không có bánh nào","Tùy loại","6 bánh"],"question": " Giày trượt băng nghệ thuật có bao nhiêu bánh xe?","rightanswer": 1},
  {"id": 15, "answer": ["Không có con đó","con tôm","Con cáo","Con ốc"],"question": " Con gì bỏ cái đuôi biến thành con cá ?","rightanswer": 2},
  {"id": 16, "answer": ["Mở máy lạnh","Mở quạt","Mở cửa sổ","Mở cửa"],"question": "Nếu ta chuẩn bị vào nhà, thời tiết rất nóng, có TV, có quạt và máy lạnh trong nhà, ta sẽ phải mở cái gì đầu tiên ?","rightanswer": 3},
  {"id": 17, "answer": ["cây dim","bếp củi","bếp dầu","cây đèn"],"question": " Bạn có 1 que diêm, trời lạnh, bạn có một cây đèn, bếp dầu, bếp củi, bạn thắp gì trước tiên?","rightanswer": 0},
  {"id": 18, "answer": ["Sơn nói dối","không ai cả","Tấ cả nói dối","Chỉ mình Sơn nói thật"],"question": " Có ba người nói Sơn là em trai họ, nhưng Sơn lại bảo Sơn không có người anh nào cả, vậy ai nói dối?","rightanswer": 1},
  {"id": 19, "answer": ["21","25","24","Không thể xác định được"],"question": "Có 1 đàn chuột điếc đi ngang qua, hỏi có mấy con?","rightanswer": 2},
  {"id": 20, "answer": ["bên trái","bên phải","Lên trời","Dưới đất"],"question": "Có 1 con trâu. Đầu nó thì hướng về hướng mặt trời mọc, nó quay trái 2 vòng sau đó quay ngược lại sau đó lại quay phải hay vòng hỏi cái đuôi của nó chỉ hướng nào?","rightanswer": 3}
]
}
